點解美國唔全面禁止槍械？

當全民有槍，警察同賊人就會用高火力既槍
當全民冇槍，警察同賊人就會用普通手槍

根本我睇唔到市民有槍有咩好處

自己慢慢分析啦

因為禁唔到，非不為乃是不能

係囉係囉 學新疆咁買刀都要實名制啦

試都未試就話禁唔到

因為可以預防有人家產傾唔掂數

憲法

立國精神

當警察 = 賊果陣，市民有槍可以還擊
市民冇槍既情況可以參考香港

係個老人死前冧掂佢就得

2nd amendment: Protects the right to keep and bear arms.

第二修正案

美國主意就係自由 槍係代表美國有自由既一種

全民有槍 個賊打劫都有機會比市民用槍制服/射殺 (合法自衛)
個賊風險都高左好多啦 唔止係怕比人拉&坐監
「當全民冇槍，警察同賊人就會用普通手槍」
你呢句就唔合理 因為警察唔止得普通手槍 亦唔關全民有冇槍事
純粹係賊人/恐怖分子係咩渠道取得槍械
美國槍權同人權一樣重要
立國精神講明係人民可以用槍推翻暴政
當香港人係冇槍 我睇到既係政府同親中派既橫行無忌 濫權 腐敗等種種惡行
只係睇到冇槍 完全比人壓埋牆角任砌

係比人自由權利同自衛用。總有正反2面。

美國當時係靠全民皆兵先將英國佬趕走，佢地以槍立國而加叫人禁槍

邊境地方警察少，有賊入屋要自保
有憲法保障持武權
當你真係禁槍，你有咩妙計要d人交返現有既槍出黎？
重有班保守派一定唔會打爛軍火行業工人既飯碗，果度養好多人，你搞果班人佢地拎槍暴動都似

俾機會你講多次
唔識就訓啦柒頭

如果禁哂，啲黑人就玩哂

小學雞槍勁啲嗰邊一定贏咩

( Show Blocked User - 連登分析師 )

又係你

憲法容許人民推翻國家 梗係要有槍啦

當全民冇槍，警察同賊人就會用普通手槍

你傻撚左？

70幾年前波蘭重騎緊馬用緊刀，點解希特拉會用飛機同坦克既

A well regulated Militia, being necessary to the security of a free State, the right of the people to keep and bear Arms, shall not be infringed.

全面禁槍嘅話好快會出現另一場內戰